Consider the following crudely-drawn graph, and answer the following questions about it:

A     B----C
|     |\_   
|     |  \_ 
D-----E    F

Is the graph directed or undirected?	
a. directed
b. undirected
Answer: b. undirected

Is the graph weighted or unweighted?	
a. weighted
b. unweighted
Answer: b. unweighted

Is the graph connected?	
a. not connected
b. weakly connected
c. connected
d. strongly connected
Answer: c. connected

Is the graph cyclic?	
a. cyclic
b. acyclic
Answer: b. acyclic
 
What is the degree of vertex A?
Answer: 1

What is the degree of vertex B?	
Answer: 3

What is the degree of vertex C?	
Answer: 1

What is the degree of vertex D?	
Answer: 2

What is the degree of vertex E?	
Answer: 2

What is the degree of vertex F?	
Answer: 1
