Consider the following crudely-drawn graph, and answer the following questions about it:

A <--> B <-- C
|      ^
V      |
D <--> E

Is the graph directed or undirected?	
a. directed
b. undirected
Answer: a. directed

Is the graph weighted or unweighted?	
a. weighted
b. unweighted
Answer: b. unweighted

Is the graph connected?	
a. not connected
b. weakly connected
c. connected
d. strongly connected
Answer: b. weakly connected

Is the graph cyclic?	
a. cyclic
b. acyclic
Answer: a. cyclic

What are the in-degree and out-degree of vertex A (as two integers, separated by spaces)?	
Answer: 1 2

What are the in-degree and out-degree of vertex B?	
Answer: 3 1

What are the in-degree and out-degree of vertex C?	
Answer: 0 1

What are the in-degree and out-degree of vertex D?	
Answer: 2 1

What are the in-degree and out-degree of vertex E?	
Answer: 1 2
